明落大陸面！特朗普自爆下令取消中美貿易會議！

Donald Trump furiously ‘cancels’ US trade talks with China - 'Don't want to talk now!'

打緊你, 有咩好傾

Trump 2020

侵話係因疫情

而家係蝗共擺明唔遵守第一階段協議，而侵係不願面對喎！但竟然連登侵粉仲係度歌功頌德？呢個乜玩法？連登仔投咗共呀？？

其實老共買多咗好多農產品，連Trump自己、白宮經濟顧問庫德洛都話對北京按照承諾採購美國商品進度感到滿意

呢排支那自己唔夠糧，買到傻撚左
巴西豆又貴，點都係要買返
瘋狂買既後果就係有機會meet到requirement

真心唔好呃自己，差唔多連四分一都唔夠。仲係近期八月出黎既數，擺明就係蝗共撚狗呃住侵先，連登仔咁都收貨既話，真係天真過天真嬌